[鼻敏感撚] 有冇人用過呢款入鼻式空氣淨化塞

如圖, 日日返到公司係感打乞依, 乞痴先岩.有冇人用過有心得?? 可以既話話埋俾小弟知邊到有得賣, 上網搵過下好似唔見香港有拜託🙏🏻
[img](null)[/img]

[quote]如圖, 日日返到公司係感打乞依, 乞痴先岩.有冇人用過有心得?? 可以既話話埋俾小弟知邊到有得賣, 上網搵過下好似唔見香港有拜託🙏🏻

點解唔就咁改左佢 要打乞依 乞痴先啱

Pushhhhh

人地搞緊笑你做咩咁大聲講出黎

笑唔出😑😑

真心想問但全部人foucus落我個gag到

打錯

徹底展現連登一言概出死馬難追精神🙉

洗鼻啦

買過一次
冇用

係邊買架?? 想試下

洗鼻水好似好L貴🙉🙉

自制生理鹽水
每晚沖涼洗洗佢
慢慢就有改善

利申： 我自己係

網上
我買嗰隻係nose mask pit super
用過一次覺得冇用
剩低兩個

hktvmall 有隻洗鼻 七十幾蚊
好似幾低

想請教自製完點隊落個鼻到??

寄俾我試下??

求購買途徑

嗰時上Qoo10 買
加埋運費最平都要$8X